我差啲同左同事扑左野，覺得好對男朋友唔住

我27歲，有男朋友，男朋友28歲，拍左拖6年幾

男友對我好好，有車有樓，專一。 係..我對佢唔住。

男友事業心好重，成日做野做到好?，有時佢黎我屋企好早就已經訓左覺，我地平均一個月做愛1-2次。 我唔夠，但冇辦法。

男同事28歲，冇樣冇錢冇前途，平時我同佢係公司都冇咩計傾，冇曖昧，只係出黎飲野果時會從其他同事口吻知道佢好似對我有d野，但唔知點解。

男同事之前都出過黎飲過幾次野，我每次飲到醉醉地都係由佢照顧我。有一次，我醉住問佢，你係咪鍾意我，佢話係，但知我有男友，所以...算啦

果次我地鍚左，有唔小心禁到佢條j，硬既。但當日男友打黎搵我佢聽左仲叫左男友接我回家。

之後我辭左職，大家都冇聯絡個幾月。

直至前晚，其中一個同事打黎叫我出去飲野，出到佢都係度，冇野啦照玩，果晚我好醉，完全忘我，得返我地2個果時，我同佢講我想今晚我地2個一齊，

佢同左我去酒店，錫我，攬住我，但佢知唔可以，所以佢摸下又停，錫下又停，唔敢有下一步。

後黎我好主動，錫佢耳仔啜佢手指挑逗佢，佢忍唔住撲係我身上錫我摸我，幫我除衫，佢帶套，我覺得

好正，好耐冇試過，但我一d都唔鍾意佢。。我有男朋友。。點算。。

直至佢真係入左，郁左幾下，我忍唔住喊，錯晒...所有野都錯晒，佢即刻蚊返出黎再問我咩事，我同佢講對唔住，我酒醒喇..

大家停左一陣，佢又攬住我，係我耳邊講: 而家你醒左，就係你醒我先想攪你。同時隻手開始摸我條jer，跟住再講: 你都濕晒..不如試多一次..

其實，我真係好想做，但...我真係酒醒喇..我唔夠膽喇，後尾拒絕左佢，著返衫，佢送我回家。大家應承左大家係秘密，唔會講出去。

直至今日，我地都冇聯絡過，但我個腦不停諗返果晚既情節，好好feel，好正，雖然冇完成成件事，但個感覺好好，可能我比較鍾意前戲。

但我唔會放棄我男友，I just feel quilty about cheating on him..

呼~講左出黎，舒服晒

臭雞

閱

摸你條jer

我未搵到，有無手足搵到

同時隻手開始摸我條jer，跟住再講: 你都濕晒..不如試多一次..

GAY

4/10

又回帶 悶唔悶啲

DLLM

入左都叫差啲？拖 攬 錫都做哂
屌你老母臭雞 放過你男朋友啦

有邊位清第一次睇係睇唔到gay位

互射左幾多次

摸我條jer

同時隻手開始摸我條jer

其實依個格式嘅gay故真係好撚悶 睇到好尷尬

this

我睇左d乜鳩野

中得伏多
每一句都會咀嚼係咪gay位

最多留言一定係
臭雞 同 分手啦
我都唔知係開post做乜鳩

GAY 文

專業嘅會然係會睇到哂所有蛛絲馬跡
呢類post 9成都係基

點解連登咁多呢d 濕鳩 po? 除左見一個block一個有冇其他方法過鳩濾左佢地？

睇到扯左先發現gay post
人類總要犯下同樣的錯誤